其實連撐警老屎忽譚伯都仲有吉士過陳奕迅，起碼人地夠膽企出黎，而唔係扮盲扮睇唔到反送中運動

其實每個人都有立場，果班老而不撐警撐政府的無腦明星真心膠又好，為錢又好，都ON99咁企出支持自己相信的野，佢地係仆街，但起碼係明明白白的仆街， fine 你唔中意味唔好聽佢的歌囉，留返比佢哋班屎聽。

雖然佢哋生活係另一個平行世界，但起碼，佢哋知道香港有事發生緊，而唔係另一班同盲人無分別的偽人咁，他們好似完全當香港冇事發生咁，我覺得真係好心寒。

做人一定立場及信念，就好似美國的明星可以支持 trump, 亦可以屌7 trump, 政治同音樂根本分唔開，因為藝人同樣活係社會中，而政治根本就同生活分唔開。

但好多偽人，食兩家茶禮，係大是大非面前噤聲，佢哋的世界好似反送中事件完全冇發生過咁。特別係果班搵夠晒錢上晒岸的，你哋生活已經不憂，面對香港風雨飄零的時候，你哋所作所為真係配做叫自己做香港歌手?

能力愈大，責任愈大，當我哋的社會連表達，集會，接受公平執法的自由都失去的時候，仲保持中立及沉默的，其實就係不義的幫兇。

12月出黎開紅館 show果個，或者你已經當大陸先係自己的奶媽。但我希望作為香港現時最有號召力的藝人，起碼比大家知道，你係一個香港人。

音樂可以唔關政治嗎 ?

推

咩邏輯??? 撐警係開宗明義撐緊邪惡勢力喎，咁都可以俾你屈都變「有吉士」

單春正仆街，冇香港你有今日？宜家已經唔係取態問題，係良知，呢兩個月咁多新聞都仲可以當冇事發生 活喺平衡時空，只係識賺錢。真係想知佢個女係點諗

條單春同hocc割咗席，unfollow咗hocc ig
但上年仲有留cm

呢個咁嘅時候仲講呢D廢話同無意義POST
除撚咗搞亂出POST 同帶風向都無其他可能性
BLOCK,不推文

樓主攞美國同中共比 唔係話幫班偽人 但美政府唔會封殺人 亦都無咁既能力 美國大把人反特朗普 但中共會全面封殺你 你個例子用得唔岩

佢老豆咪就係鄉黑勾結第一代

佢都唔覺自己係香港人， 無做護旗手已經好俾面你

我覺得黎呢一日不遠矣

佢出道嗰陣時九十年代都有唱過呢啲歌
而家根本就同嗰啲吃喝玩樂港豬冇分別

又spin

個POST放係音樂台，其實可以有幾分化呢。講真陳奕迅出黎講一句，影響力去晒兩岸三地加好多華人地方囉。